有無人今日射咗波？？？

入嚟報到

個個都對我有非份之想

射波？ 不了

拎咗醫生紙未

咁勤力有金執咩

病假無錢

咩銀行嚟架

扣半日人工囉
弟仲半工讀
點解升一個lv 要成十幾萬

姐姐無錢供你讀書

瞄撚準未

一個月一半人工草黎讀書
又開sem了

仲返緊工

有時覺得咁辛苦唔知為咩

你好似無邊日係唔駛返工

我！

未訓

如果射波會趕唔到啲野

為左威
為左將來生活

鬼叫周街大學生
要特出就唯有咁

咁早都見到你
你嗰邊幾點呀？

好慘
好彩我份工無嘢跟

而家大學生真係無乜特別了
利申f.7畢業

射波萬歲

做邊行呀巴打

廢青緊

諗住廢幾耐

有 射左

射波食大快活？

射咗應該是開心的

通常射波係講咩病

大快活要夜晚先食，邊爐

不願起床的病

屙嘔肚痛頭暈

啊fung?

射左半日

點解唔射全日呀？

咩病可以射全日

重感冒高燒，叫佢開兩日
剝智慧牙可以射三日

兩點

聽日830

咁索性唔瞓啦

會爆肝，不了

咁快啲去閉目養神啦

射呀射 射他吧

新年休幾日 連續返咗4個月工了

看那威風的他 賓周好似花灑

點做到四個月唔放假

過完年交form去wh

試著期未過 計埋今日已經射咗4次

有前途

我都想，有冇咁易射

忍住留返星期五先射

Ching hoball
態度正確

享受人生

睇醫生就得啦

有咩分別

返左20日未夠唔敢射住，又係bank,細行無後備，隊波得11人一個唔返都好覺眼

我隊波7個人都無

而家返緊公司，依然有好強烈嘅射波慾望
做廣告狗偶爾做到凌晨，公司D多on9仔
不過上一份（第一份工）做得20日，呢份做咗9個月了

捱多三個月拜拜啦

我上份工做咗20日已經辭工
過年後返多咗一兩日，逗撚咗40幾封利是就走人

really
我仲有下面兩隻未剝，姐係有六日

有無得好似處女膜咁補返再剝過

係呀，我上次剝，個牙醫開咗三日比我

Ching個planning一定好差
星期五係初三十例早收同r袋
一年得一次點可以射呢日
所以今個禮拜得一至四簡

但剝牙好辛苦

連埋新年好似正啲喎

上次冬至都話早收，差D做到食唔到飯

Ching hoball
但我公司星期五無得收早
不過我拎咗annual leave

我間公司只係早一粒鐘收工，好撚無良

放假

叻啦你

唔係呀？
之前我剝智慧牙都係個剝個日無返jar喎？
差點仲想我剝完就返去咁款！
銀行工真係好

有好多公司都炸炸帝，我朋友間都係咁

嗰三日係牙醫開架，一紙在手無得唔比放

好想咁做

唔記得個陣個黃綠開幾多日了，
不過一定無三日咁多，
我自己好似抖咗一日就返了費好似剝牙好大單咁
剝牙個日上半Day仲有返工架！

你個牙醫咁手鬆

我所有高層射晒波，諗緊返屋企瞓陣，六點先返黎打卡

我一次過剝兩隻，可能因為咁所以開三日

屌你老味
日日返工執人手尾
年尾咁撚多人申請信用卡
今日ot硬

星期五放早一兩個鐘

射波

放假啦
琴晚都食完團年飯

枉我仲開心左一陣

上次我剝左上面，中午剝完，下午已經食緊腸粉，如果剝一隻可以放三日你話幾好呢

其實係睇個牙醫
問佢開幾多日，佢話最多可以開三日
以前做過其他bank都有同事剝一隻放三日

最多試過連射4日 咁勤力都唔知為乜，大公司啲腦細又睇唔到 做野就係要做比人睇

豬流感射咗一個星期

你地D牙醫醫術好又夠手鬆真係正又爽
我第一次剝條黃綠搞咗差唔多成個鐘個傷口暴露咗好耐 剝完之後堅係又痛又朣架頂
都無開三日咁多

返而第二次剝求其入間地鋪牙醫，十五分鐘搞掂

銀行前線狗今日射波
上星期日日返12個鐘 仲要被人壓搾食飯得半個鐘真係屌佢老味

我都好想射

兼職 返少一日少一日錢 不了 ...
臨過年想搵多少少

做得好

狗都要返工既咩
專心食狗糧啦

( Show Blocked User - 你的樣子如何 )
周圍撩事鬥非，你有你鍾意Big Bang ，我有我鍾意ekids,娛樂台個post無人應你就周圍喺其他post話我係狗

我

一日唔洗醫生紙

咁正
頭先睇醫生等咗成粒鐘
今日是咪全日喺屋企睇cat girl ?

連續兩個月都射左一日波
好驚俾人屌
一起身就睇catgirl 再叫個麥麥送

我個個月都射架
我都諗住食老麥

射了

我

番學射左朝早堂

尋晚翻炒散翻到5點，第二朝翻7點半，有一刻諗過call sick最後訓都冇訓就翻工

個個月都射 有無咁準時個個月病
一個人食麥麥送 好撚飽

咁點解唔開心

偷懶

走左堂

體弱多病
麥麥送要幾錢先會送架

Good job

咁搏

射咗波

我個形象係體弱多病
70 食淨左好多野

睇醫生去拎紙咪要破財射波

Fat fat

公司有得claim

咁樣唔射波都對唔住自己
利申: 0 sick leave

今日想射 不過未過試用 又有大把野做就放棄左

射左波半年